NMSLand最有代表性嘅姓氏一定係「司馬」

因為讀音同「死媽」接近
即係NMSL

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登内外充滿了快活的空氣。

尼馬死了

唔係李馬史廖咩

NMSL

如果要一個姓氏玩晒就司馬
同埋講緊NMSLand唔係香港

咁有邊個會on9到係到同你講 自爆
「我係前線，我扔汽油彈、我放炸彈」？
你先係五毛

你新嚟嘅唔怪你 可以追下po先

姓籠

係都睇返你過去嘅奶共言論啦
學人搞分化點知自己啲奶共歷史人人都見到
繼續示範你嘅反面教材啦，傻閪

係李斯

又鬥黃又分化又起底 偽黃奶共內鬼 做緊政府工當手足condom既老凰

拿分化撚呢除咗黑暗醜惡之外呢仲好撚蠢㗎
話你豬你又唔撚係豬
話你屎你又唔撚係食屎
一啲政治常識都唔撚識㗎
都冇讀撚過中文，乜撚嘢都唔知戇鳩鳩咁喎
佢又唔傻得晒喎，佢又識得扮手足喎
睇吓嗰隻傻閪分化狗睇吓佢點撚樣
喂屌你老味叫人反抗咋嗎
嘩屌條傻閪睇吓佢講乜撚嘢呀，幾...幾時殺狗
話明反抗呀你係咪傻㗎?你係咪戇鳩嘩呢個仲戇鳩
你睇吓，係咁copy&paste
屌你老母我俾你駁撚到呀，係人都覺得你煩啦傻閪
嘩屌你老母有冇搞撚錯問人駁到未
嘩呢個傻佬仲撚傻，話公務員全部係對家
喂屌你，不如話香港人都係啦
喂公務員都對家，你老母公務員係對家咁香港人都係啦
喂你老母你有冇搞錯，大家係手足嚟㗎，你話公務員對家
嘩到時公務員俾人洗晒腦做藍屍又要香港人嚟埋單㗎啦
屌你老母叫手足呀，香港人呀，不分化不割蓆咪得囉
傻佬，傻佬，傻佬，傻佬，傻佬
你個傻閪!
傻佬，傻佬，傻佬，傻佬...

幾好笑都

又鬥黃又分化又起底 偽黃奶共內鬼 做緊政府工當手足condom既老凰

老鳳支持抗爭我唔反對

但係你注意下自己講嘅嘢

呢度咁多後生仔 仲讀緊書

你推班後生上前就係你嘅問題

佢地唔同你 仲讀緊書

你呢 已經有份政府工 安安穩穩

不斷散播仇恨 叫人打狗殺狗 老鳳有軍火

萬一有人比人拉咗 你會點幫佢地？

係連登講句 唔好向班狗認低威

有機會就殺死佢地 好過比狗打？

你有政府工就唔好話我奶共 分化撚啦屌你老母

你自己就坐埋一邊 推學生去死

監就人地坐 你真係仆街仔

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問我愛大波妹👅(會員#146642)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

[反抗分化] 全力反駁分化奶共狗言論

求其都搵到你奶共紀錄呀屌你老母

偷人帳號仲想扮手足?你都戇撚鳩
成撚日話老鳳推人去坐監，其實就係你條賤賊想順利暗殺文宣手足